［巴打入]女仔有d咩特質會令你一定唔會考慮佢？

見隔離啲女開post打飛機 睇黎都要開返個
我先

1. 港女 成撚日以爲自己大曬

2.貪錢 成日話條仔點點點 ，返工搵錢又話無時間陪佢

3.肥婆

4.姣西

成日"摺摺摺"
一有唔滿意就"摺"你比面色你睇

百婆格真係幾靚都無用

賤婦

肥婆真係格幾好都無用##fatc

冇jer

是但一樣都死

食煙
公主

一定係食煙

笑鳩毒撚頹毒摺##fatc##fatc

食煙丶心地唔好丶自私丶無禮貌拜金etc

有丁